This is Democrats

撐dem連登仔出嚟吠兩下

進步都有錯？
打壓黑人變打壓所有人
白人至上變唯我獨尊

KKK

南軍餘孽民主黨

班人會屈你係far right

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

左膠、五毛、飯民都係一抽嘢
邊個扮邊個都得

驟眼睇以為係建制派反黑衣人文宣

去曬隔離po屌你地係「cctoy 」

舊時 3k 黨係南方最歧視黑人，最保守嘅派系，即係共和黨

3k黨民主黨嚟㗎喎

我get錯咗添

明了